
                      Assassin's Creed me gustó bastante, su contexto e historia me fascinaron, me metieron de pleno en el mundo Assassin's sin necesidad de darle a la consola, sin embargo su acción precipitada y su escena final mal planteada, es decir sus aires de grandeza, le hace ser menos grande de lo que podría haber sido.
        
            